{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Quem eu sou? Fa\u00e7o parte da 1\u00aa Turma do Buser Tech, programa que une forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria (An\u00e1lise e desenvolvimento de sistemas) com est\u00e1gio remunerado, tendo em vista formar jovens talentos que queiram acelerar seu desenvolvimento na \u00e1rea de tecnologia em uma empresa real, de forma pr\u00e1tica. Al\u00e9m disso, curso Bacharelado em Engenharia Mec\u00e2nica pela UFLA. Contatos LikedIn Github Instagram","title":"Quem eu sou?"},{"location":"#quem-eu-sou","text":"Fa\u00e7o parte da 1\u00aa Turma do Buser Tech, programa que une forma\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria (An\u00e1lise e desenvolvimento de sistemas) com est\u00e1gio remunerado, tendo em vista formar jovens talentos que queiram acelerar seu desenvolvimento na \u00e1rea de tecnologia em uma empresa real, de forma pr\u00e1tica. Al\u00e9m disso, curso Bacharelado em Engenharia Mec\u00e2nica pela UFLA.","title":"Quem eu sou?"},{"location":"#contatos","text":"LikedIn Github Instagram","title":"Contatos"}]}